聽日要賽後檢討post

聽日和理非回合

同時檢討今日比賽成績，諗下點樣應對對手熟悉我地套路，不停重複會有危機。